{
  "Language": "언어",
  "Trade Volume": "거래량",
  "Logout": "로그아웃",
  "Login": "로그인",
  "GOT 100 TUIT NOW": "100 TUIT 지금 받기!",
  "inviteDescription": "초대 코드를 친구들과 공유하고 TUIT을 획득하세요.",
  "Invite Now": "지금 초대",
  "Your TUIT": "당신의 TUIT",
  "Markets": "시장",
  "Earn": "이득",
  "Invite": "초대",
  "My": "내",
  "Position Value": "포지션 가치",
  "Profit": "이익",
  "Branch": "브랜치",
  "Hash": "해시",
  "Build Time": "빌드 시간",
  "Logging out...": "로그아웃 중...",
  "Sending...": "전송 중...",
  "Traded Volume": "거래량",
  "Markets Traded": "거래된 시장",
  "Positions": "포지션",
  "Open Orders": "오픈 주문",
  "Logout successful": "로그아웃 성공",
  "History": "거래 내역",
  "Shares": "주식",
  "Volume Setting": "거래량 설정",
  "Confirm": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Deposit": "보증금",
  "Set Volume": "거래량 설정",
  "Recipient address": "수신자 주소",
  "Amount": "수량",
  "Login First": "로그인하세요",
  "SHARE TO": "SHARE TO",
  "Login in or sign up": "Login in or sign up",
  "Balance": "잔액",
  "Transfer Crypto": "트랜잭션 전송",
  "Powered by TuringM.IO": "TuringM.IO 기반",
  "Supported token": "지원 토큰",
  "Supported chain": "지원 체인",
  "Your deposit address": "당신의 입금 주소",
  "Resend Code": "재전송 코드",
  "Resend ({countdown}s)": "재전송 ({countdown}s)",
  "Copy address": "주소 복사",
  "Terms apply": "약관 적용",
  "Email": "이메일",
  "Please enter email": "이메일을 입력하세요",
  "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력하세요",
  "Submit": "제출",
  "Request Queue Error": "요청 대기 오류",
  "Close": "닫기",
  "No Error Yet": "아직 오류가 없습니다",
  "Start to login": "로그인 시작",
  "Start to sign": "가입 시작",
  "Burn failed": "펜던트 발행 실패",
  "Users Guide": "사용자 가이드",
  "Position Trade": "포지션 거래",
  "cancel": "취소",
  "Buy": "구매",
  "Sell": "판매",
  "MAX": "최대",
  "Withdraw": "출금",
  "Submitting transaction": "트랜잭션 제출",
  "Filling your transaction on the blockchain": "블록체인에 트랜잭션 채우기",
  "More Details": "상세 정보",
  "Order submitted": "주문 제출",
  "Experiencing problems": "문제가 발생하고 있습니까?",
  "Get help": "도움 받기",
  "New Withdrawal": "새로운 출금",
  "Deposit tx": "입금 트랜잭션",
  "inviteCount": "{count}명의 사용자가 초대했습니다. ｜{count}명의 사용자가 초대했습니다.",
  "Deposit Title": "USDT 입금",
  "Deposit Description": "BNB 체인에서 USDT를 채우기 위한 적절한 방법을 선택하세요",
  "Deposit Warning": "대상 네트워크는 BNB (C-Chain)입니다. 잘못된 전송은 자산 손실로 이어질 수 있습니다.",
  "Embedded Wallet Tips": "이것은 우리 플랫폼에서 사용하는 임베디드 지갑(무위험) 주소입니다:",
  "Wallet Deposit Tips": "이 주소로 BNB C-Chain USDT를 직접 전송하여 입금할 수 있습니다.",
  "Deposit Method 1": "입금 방법 1: 직접 전송",
  "Deposit Method 1 Instructions": "지침: 익절 또는 지갑에서 USDT를 위의 주소로 직접 전송하세요.",
  "Deposit Method 2": "방법 2: 법정화폐로 결제",
  "Deposit Method 2 Instructions": "지침: 법정화폐로 충전하세요.",
  "Deposit Method 3": "입금 방법 3: 추천된 세번째 파트너 서비스 사용",
  "Deposit Method 3 Instructions": "지침: 추천된 세번째 파트너 서비스를 사용하여 전송을 간편하게 처리하세요.",
  "Start Deposit": "입금 시작",
  "Deposit Declaration": "이 플랫폼은 세번째 파트너 입금 포털을 직접 호스팅하지 않습니다. 주의 깊게 처리하고 트랜잭션 정보를 확인하세요.",
  "Topic Voting": "주제 투표",
  "Initiate a topic": "주제 시작",
  "Test Liff": "테스트 Liff",
  "Please enter a valid address": "유효한 주소를 입력하세요",
  "Please enter a valid amount": "유효한 수량을 입력하세요",
  "Please enter an amount more than 10": "10 이상의 수량을 입력하세요",
  "Success": "성공",
  "Failed": "실패",
  "Back": "뒤로",
  "Copy": "복사",
  "Fill status": "채우기 상태",
  "You receive": "당신은",
  "Your Balance": "귀하의 잔액",
  "This is your USDT Balance!": "이것은 귀하의 USDT 잔액입니다!",
  "Your Order list": "주문 목록",
  "You could trade for your failed orders again here!": "실패한 주문은 여기서 다시 거래할 수 있습니다!",
  "Set Share volumes": "주식 거래량 설정",
  "Card": "카드",
  "Swipe left": "왼쪽으로 스와이프",
  "Swipe left to buy YES": "왼쪽으로 스와이프하여 구매하세요",
  "Swipe right": "오른쪽으로 스와이프",
  "Swipe right to buy NO": "오른쪽으로 스와이프하여 구매하세요",
  "Swipe up": "위로 스와이프",
  "Swipe up to skip": "위로 스와이프하여 건너뛰세요",
  "Award": "수상",
  "Get Rewards": "보상 받기",
  "In Progress": "진행 중",
  "Go To Invite": "초대하기",
  "Go To Trade": "거래하기",
  "login with your email and claim the rewards.": "이메일로 로그인하고 보상을 받으세요.",
  "Claim": "받기",
  "Referrals": "추천",
  "Invite Leaderboard": "초대 리더보드",
  "Referral Rewards": "추천 보상",
  "Refer a friend and earn 10 TUIT.": "친구를 추천하고 {count} TUIT을 받으세요.",
  "The reward is issued to your account after the successful registration of a friend.": "친구가 성공적으로 등록된 후 보상이 귀하의 계정에 발급됩니다.",
  "Invite 3 friends to become a partner.": "{count}명의 친구를 초대하여 파트너가 되세요.",
  "Rank": "순위",
  "Rewards": "보상",
  "Top 10": "상위 {count}명",
  "Share Text": "🚀 제가 Puzzle에 「{title}」 제안을 냈어요! ✨ 여러분의 지원이 중요합니다~ 어서 와서 👉{targetUrl} 제 제안에 투표하고 함께 새로운 화제를 만들어봐요! 🔥",
  "Insufficient balance": "잔액 부족",
  "Other Methods": "다른 방법",
  "No crypto": "암호화폐가 없습니다",
  "Buy USDT": "USDT 구매",
  "Enter confirmation code": "확인 코드 입력",
  "Please check yourEmail for an email from privy.io and enter your code below.": "privy.io에서 온 이메일을 확인하고 아래에 코드를 입력하세요. {email}",
  "Didn't get an email?": "이메일을 받지 못하셨나요?",
  "Initializing wallet...": "지갑 초기화 중...",
  "Just now": "방금",
  "Yesterday": "어제",
  "Minutes ago": "분 전",
  "Hours ago": "시간 전",
  "Days ago": "일 전"
}
